如果你女朋友叫Jessica又岩岩去完大O 請你入一入黎

話說今年做大做o組爸
出camp 3日已經成功tum到個有男朋友既組女上床 條女好撚主動 又含又奶
我見到佢個contact個男朋友名應該係姓李
如果條件吻合 你就自己小心d

仲有佢係asso上degree既

#1
是旦啦啦隊
•
2 個月前
我仲係A0 讀engine
成日睇AV見到d女優幫條仔含到雪雪聲好似好爽咁
耐何我連女朋友都無
真係好想試下比女含既滋味係點

請善用起底功能 傻鳩

講埋邊間U 啦不如

啫係咁

你係咪想人哋做你免費雞先出呢啲post嚇女事主

事關我諗唔到你食完講出來有咩好處

你話警醒佢男朋友，但你係咁撚正直一開始就唔會搞人啦

亦可以係無風起浪，惡意寫故仔害人地嘅。

念起即斷